我係on9仔 用人地部電腦上連登唔記得log out

下次小心d啦

干什么？

干啥呢

操你媽雞雞

嘻嘻

笑死😂😂

On99